點解1988 要遮哂d 電視/廣告？

打哂格都唔知做咩事